尖沙咀觀星既人同我入黎！

盡情玩完就返屋企休息啦
木星土星都比你地射爆啦，個個都咁大火力，又勾結CIA，又掉雷射球，又燒春袋，消防都搞唔掂調頭走。今晚應該係成世人最開心既一晚

聽日機場見，我要睇飛機

關於林鄭 網上見到 一針見血

聽日去機場睇飛機！

回應返你 我指唔岩既 既 有放火果D 正如之前塞稅局 之後都有去道歉
只係想帶出 我地做既野係外人睇係唔岩 但主要原因係個政府一直唔回應訴求 咁先拉到中立果D 支持 唔係話我地依家要政府回應係錯

呢方面其實可以用遊花園文字藝術黎回應, 但唔可以講實係錯
始終記者會係做比中間派 / 一方面接收政府資訊既市民, 要堅定不移講依家既行為係逼使政府回應